Lucas疑誤撞「伯賢舊傷部位」…雙方粉絲吵翻！ 19秒爭議片瘋傳

南韓新人團體SuperM由SM旗下男團EXO伯賢、KAI、SHINee泰民、NCT泰容、Lucas、Ten、Mark所組成，被譽為「Kpop復仇者聯盟」，一出道就宣布進軍美國並在當地進行巡演，也奪下不錯的成績，然而27日卻因伯賢與Lucas在舞台上的一段小插曲，引發了雙方粉絲熱議。

▲SuperM一出道就人氣爆表。（圖／翻攝SuperM IG）

27日有網友上傳一段SuperM成員們一同表演舞台的影片，影片裡可看到伯賢正在唱著自己的PART，身旁其他成員也一擁而上與他互動，期間Lucas膝蓋疑似撞到了伯賢的大腿，之後伯賢用手摀住了被Lucas撞到的部位。這段影片在微博上遭到瘋傳，雙方粉絲吵得不可開交，伯賢的粉絲表示「Lucas撞的是伯賢受過傷的大腿」，Lucas的粉絲則是認為「兩人關係很親近，只是在開玩笑」。

▲伯賢與Lucas在舞台上小插曲，引發了粉絲熱議。（圖／翻攝SuperM IG）

▲伯賢摀住左腿。（圖／翻攝微博）

雙方粉絲各持己見，表示「隔著屏幕都能感覺疼」、「應該是鬧著玩的，但粉絲應該很心疼」、「這是前輩被後輩踢了，要是前輩踢了後輩，不就成了打壓後輩了？」、「一個團的小磕小碰很正常，雖然很心疼伯賢，但是人家都道歉了，不要再招黑」、「真的希望粉絲不要陰謀論，沒有人會那麼壞」。

兩個都好憎
所以打和

唔小心啫
垃圾韓9又玻璃

郁D就傷邊伯賢返屋企打乒乓波啦

蝗旭熙中炎落地獄永不超生

雖然lucas係on9仔 但不得不承認全隊最令仔係佢

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

又陰D陰D支持D支那IDOL

真
香港之光

我客觀sir

導

diu

佢同你護琦手發生過關係

軟飯狗抵撚死

第一張嚇撚親

Idol界個個都互屌過ga la

整過容係咁

軟飯狗係你老豆

娛樂圈 有邊個冇整過

熊比jackson上過

白痴咪撚亂up啦